原來艾堅遜以前係黑警

前英超名哨卡頓保在一個專訪中談及現任的英超裁判，其中包括最近屢受爭議的馬田．艾堅遜。

ME and him fell out so I have not got really anything positive to say about him. I never really got on with him when I was in the Premier League and we never really saw eye to eye.

Thing is, he’s an ex-copper — and he was that type of person on a football pitch. Off the pitch, in the group, I didn’t integrate well with him, either.

When I was fighting him for the Euros and the Champions League in 2016, he didn’t like it when I got both finals.

Sorry, Martin.

卡頓保：我跟他（艾堅遜）並不熟，對他我沒甚麼好話可說的。我還在英超時，跟他關係就沒好過，我們兩個從來沒看對眼。他以前是個警察，在球場上他也是那個類型的人。而在場下，在裁判圈子里，我也沒怎麼和他好好相處過。2016年我們兩個在歐聯和歐洲杯裡競爭很激烈，結果兩個決賽都歸我，這讓他很不爽。對不起了啊，馬丁。

卡頓保條仆街做球證做到好撚自負

邊個吹決賽原來都係競爭既一種

英超球證除左米高奧利華都冇乜邊個係正常

懷念韋比

webb 唔吹曼聯其實都算係ok, 不過都好多年前

話說佢都係黑警黎

有牌攞

逐場計錢？

廢話

原來艾堅遜咁憎利記， 係因為做過黑警。

DLLM 艾堅信

都好過艾堅遜條賤種

JFT96